馬會傻撚左 猁反勝重有10.5倍

係人都知猁會熱血反勝3-2

已經買左等全完場買樓

71分 2-1
79分 2-2
89分2-3

3:0